[大師兄留隊有如強援加盟，fsg好波😝]利物浦季前討論區34

dllm fsg

太快了!巴打!

見到on9子開po totally no mood入來9up了

Post 霸

沈左會搵唔返

yes

coscos 唔好貢啦

唔好沈住, 支持到果邊1001

1001開呀屌你老母

post霸

我中呀,傻仔!

我妻

個POST個名太長, 好易認錯係獌區

我講過唔會開POST 搶到都無用

獌區個名咁柒

古仔打左面冇咩用,最深刻都係爆底射入基迪拉果球,不如讓比沙律打,等古仔派牌比前面哨好過,加上好多時古仔都拉返後,搞到前面又做唔到突破

最串果次一定係"官宣唔係用黎道歉"

長撚到

佢做返派位, 控球在球會理想D, 佢+KEITA, 中場應該控制力超強, 再用CAN打防中, 間唔中遠射倒掛, 至於軒隊就繼續SKIP

PER啦

季尾 古仔 打中場中

爸b 應該會keep住咁用佢 ， 咁樣可能令古 自由度更大

又要掙住開 又要開得柒

Yes

咩球會咩球迷

推撚到1001再開過啦

肯定場場456球

兩邊都係

比D掌聲自己

我決定來季長追入球大

用can打防中只會我地後面比人456

頭先唔使一分鐘爆20個COMMENT

重點係懦夫蘭

軒隊長傷, 唔會打足一季

呢個真, 成日間唔中自爆, 記得佢上季最柒一定係清個波清返去禁區頂, 最尾果場差D送12碼俾米堡

又can又lovren

明明有問大家一齊諗Po 名

呢加個個責怪我

仲有最重要一點係古仔打左一年派牌位後,效果對板既話係方便日後賣比巴狗果陣可以叫價1.5億,FSG同高普果然係捉緊一盤好大既棋

去接班了

典班式自爆

呢球又係無壓力下自爆, 唔知做乜

好撚柒呀屌

留意到軒傷就俾人串skipper
大師兄傷就讚一兩場好過奥子成季

有時真係想問句

您做乜勁[/blue]

當時呢條片, 令我以為佢係下一個加歷查

屌你老母閪個post真係柒到不能直視
救撚命

快手1001佢新post名好過

斜視囉

屌簡做乜咁活躍啊

大師兄季尾幾場D貢獻重要到, 唔係佢我地俾人笑到面黃啦!

雖然官宣道歉單野都已經夠柒

零缺點傳奇後衛

贏晒身位,無晒壓力, 一樣香港腳發作,屌

Virgil van Dijk is back at Southampton to begin pre-season training.

果陣好似佢話人渣士唔識用佢搞到佢IG同TWITTER比人屌,轉左高普好左一排之後好似又話自己咁樣先係自己既正常水準,點知最後都係打回原形

個😝神來之筆

條友真係成日那兒來的自信

係呀,佢正常水準就係呢D香港腳發作波

有場半場插花FAIL俾人偷到打反撃輸埋

鬥柒, 利D隊友真係不惶多讓

懦夫關左ig留言 好耐都無得留言屌佢

個post名同利一樣咁柒
襯到

我覺得依個POST名有D似擅抖吧果個POST名

屌你垃圾post name

今季都數到幾球

Keita唔係RB段波衫公布片入面

清同路人

嗰日邊個廢，就入佢ig吊醒佢

利化的威力真係唔講得笑

球皇上身,,記得呢球佢仲屌球證唔俾FOUL

直播果時我睇到狂屌60秒

咁就錯過左一分鍾

好似係實力方面上黎講得SO7冇被同化,但慶祝果方面就同化左

真係來左利, 都要預果條友比之前柒6成

MANE, SO7, T9果堆算係好野

如果一隊波前有zaza 中有卡路士山齊士 （當年維拉降班功臣 場場係中間又比人搶不下10次波） 後有路夫人 加埋門係魯迪， 依隊波留得係英超真係不得了

留名唔討論

加埋干察斯基

柒都計埋你果份

一世都記得
呢球開始反懦夫

萊比錫新波3片無G達代表咩?

基達方加

呢球真係柒到閪

CLS球會

As well as concluding the record transfer of Keita, Liverpool will this week simultaneously finalise a deal for Hull LB
Andy Robertson #LFC

單核進化做雙核

快手返去屌鳩你老板放水啦

月巴

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣4️⃣ Liverpool signed Emre Can for £9.75m from Bayer Leverkusen. He's scored 8 goals in 129 appearances for the Reds.

沙高原來係反懦夫大將軍

You’re all fuming about transfers and Jurgen’s in Ibiza chilling with an umbrella on his head.

爸b

如果係羅渣，一早俾人屌死

高普
半季 第9,但兩個亞軍
第一季 前4

人渣
第一季 第7
第二季 第二
第三季 第7？

重要有so7 carry

一哥簽左4個

件件垃圾又貴

件件我都唔識

高賊聖誕仲要第1

識pickford同klassen

人渣點都無可能超越到

碧福特真心一般，但klassen值得期待

其實Neves做乜搞成咁，上季仲波圖隊長，今年先20歲，去英冠

而家d廢中,又要去感受陽光與海灘,又要怕曬

黎香港睇怕會中暑

香港D濕熱屈到佢地實唔洗出街都得了

打半場走人

Sandro Ramirez 5M 抵到爛

有睇馬拉對巴塞個場

倒戈入波

其實Joel 好差咩
英超撲救率第一bo
點解咁大手筆簽碧福

屌你咩個post名柒到咁

原來暫時最高身價既2位非洲人都係利記，如果買埋keita就3個都係

單打

早幾年俾黑鳩sm得多，以黑制黑

非洲盃

個名鳩到揾唔撚到個post呀屌

西甲第二多禁區外入球嘅球員

好在多人出聲
排得夠前
咁先搵到

我要用搜尋先搵到個post
樓豬

一個馬貼免費完勝一切

成日當左係獌區

快d推爆個柒post佢

1001
Dllm個名7到碌左好耐先識路入黎

如果今年入到歐聯 都簽利4件

利討論區應該已到屌到100頁

抵利撚比人笑 po名7到

點睇佢地身價都高唔過奧巴馬啦

I mean 轉會費

俾件戴維斯我就唔屌

完全唔敢直視

中堅除vvd
都冇傳過其他
沙高又話賣去史城
？
點攪
唔通成季睇老虎

一定冇可能。

Keane?

希望帶家比比面唔好再屌ＣＡＮ子post名

個emoji真係畫龍點睛

去一哥

希望大家一陣快快手唔好再比can子開新post就真

好心又唔係開得好又唔係1001咪撚開啦

Ben Gibson

有D古怪
可能vvd 單野㭍咗
所有消息都cover著
定或者求其係本土搵D英撚中堅算

唔洗bookmark都好易搵到個po

候城果年 一次包買來組候城三人組 唔錯
ben gibson 都ok

反正下年都係多2場外圍賽要踢

一到非洲盃你就知咩叫含撚都冇味

斷雙翼

仲未簽到人

39 前出到 Keita 無限接近嘅話當 FSG 贏
仲有 Robertson 有機

18:39
KEITA KEEN ON LIVERPOOL?

Former Liverpool striker Titi Camara reckons his fellow Guinean is keen to leave RB Leipzig for Anfield...
From what I'm led to believe naby has his heart set on #lfc move. Leipzig have been informed of his intent and are looking for replacement

— Titi Camara (@TitiCamara22) July 3, 2017

丸子

Naby Keita Loan deals do count
Liverpool 2/5
Tottenham 18/1
Bayern Munich 18/1
AC Milan 25/1
Arsenal 25/1
To Stay at RB Leipzig (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 15/8

Fsg

上機未？

應該走了

出信未？

返左家鄉

道歉之王

快d啦
我想打J呀

基達黎的話唔知反fsg撚點屌呢
水魚利

屌 又要改名

愈黎愈低要求

qoute 夠味

唔比面

7到

好

Southampton ‘accept Liverpool’s apology’ over Virgil Van Dijk pursuit

左閘呢屌
冇傳過左閘

買撚到先講啦

一人少句啦佢變到今日咁佢都唔想架

我妻兄做野啦

羅白臣

渣仔放人未

睇過一兩場真心覺得佢廢
對手遠射佢成日都唔撲企喺度
可以睇番對我哋奥子入果球
錯晒位撲都唔撲望住個波入網

我表弟岩岩係匡智會到放學 大家包容d唔好笑佢ok?

乜佢真係咁勁咩

有得簡緊係唔羅白臣啦
9折司機都中過伏
如果傳到Ghoulam/mendy就正

fsg 無錢

Pickford勁過Joel

fsg: 賣到人先再買人，salah洗左40，net spend已經40，不了

買基達就唔可以再反fsg
唔講以為買美斯

apology

買完keita係咁傷 跟住屌到fsg

拎到英超就唔反

Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding RB Leipzig and player transfers between the two clubs. We apologise to the owner, board of directors and fans of RB Leipzig for any misunderstanding regarding Naby Keita. We respect RB Leipzig’s position and can confirm we have ended any interest in the player.

咁要到唔知幾多萬年後先可以唔反了

yup

FSG接受利迷s的道歉

fsg: 唔玩了

個post柒到Keita都唔敢黎

認同

keita已經係我地既人

😝 認POST一流

柒post 長期置頂

唔好再比條on9子開post好唔好

😝

Robertson勁撚過9折十倍啦

斬po

Keita's international captain thinks LFC will be the right move for him

Naby Keita is to request the number 8️⃣ shirt at Liverpool if the deal goes through, says Titi Camara! 🇬🇳

咁100分點算 佢都話過想做謝拉他

個post難搵到

Keita vvd
=英超冠軍

點解會有成3個正皮

買埋奧巴馬啦
一到非洲盃成個前場走晒

非洲球隊

我地前場大把人

Keita 幾時出黎澄清留隊？

諗唔明佢憑咩揀位踢

中場中

廢中

爸b會唔會買100分改做閘

正

個pat

唔會買到

就咁睇100分似係個agent放風

下一個人渣

佢老婆

me 9up

煙鏟

Andrew Robertson在Skybet賠率急降

兩公婆都煙鏟

上面啲女正到

隔住個moon都聞到

依家 5/1

羅白神 我覺得只要利一 bid

佢就會來

好想大大力索

又唔係英撚 蘇格蘭仔要黎做乜

勁

乜鳩 post 名

其實佢好能廢 認真唔覺有潛力

咪撚再俾餐開po啦屌

咁米拿定摩仔會收皮？

我個基達呢

好期待熱身賽又會有邊幾個要踢新位置

高普應該仲未放棄 vvd

左閘都仲係用 呢個後備人選

柯達你就有

個post名搞咩

可唔可以推快少少？

摩仔

垃圾開垃圾post

留意到就快到post39

看來post 39 係 羅白神 bb

我都忍唔住輕輕留左個負皮

老mk

個post名咁7 咁點討論落去

快快手1001算啦😝

大愛

人地基達就算肯黎 見到個post名咁柒都即刻調頭走

Salah keita 一個翼一個中中
仲欠 一個閘一個中堅

1001

巴打識得基達？
肯定左黎喇？

快快手推走個post佢

DON‘T ON9啦

摩仔 報到

波衫印基達都抵玩

好過印skipper

唔印摩?

已經有

基達已經係我地嘅人

推到39 就會簽到，加油

果個Robertson黎

Keita已經係我地嘅人

諗住印vvd

印我啦

+1

咁推到52

推到下季先再簽啊

+2

做人真之餘 有少少保留好喎

搵緊post搶1001條撚屌就開鳩左

• 1m
Liverpool FC‏ @LFC
Andre Wisdom has today completed a permanent transfer to Derby County: lfc.tv/ASPA

咁你想典撚樣啊

呢個料都賣到2m即磅都算咁

執波仔

下個post大家收到啦 比返沙狗開

1001開啦 /肥賓

快D有請我妻BB推POST

唔好單單打打啦

大家貢不滿不如直接開過新😎

推post 撚全面進場

如果Fsg搏到打比升班真係癲
一條垃圾賣到4.5m

呢個真

唔爆邊個開邊個就系分化

準備開了😘

Ok

快

人生第一次咁想我妻兄鳩推

即刻

直頭搵唔到個post岩岩
入返舊post搵

Book mark jor

有無人開過

u
直接開friendly都ok了

幫推

推埋先
費事佢嬲嬲豬

乜撚野topic黎

agger
btw 1001

佢好似上左機

又好似係

中臭弧毒死左啦

落機前推爆佢

347

348

349

350

快撚啲推 咪俾佢見到

十卜Can子😛

ok

好似有d飛機有wifi

比你做po霸

Can子好小氣

開左

推700下會痴線

佢搭個d乜都無

唔…啦

咪單單打打啦屌

個po名柒 但句野係岩架喎

唔好蝦can子

keita
vvd
ox

368

369

370

371

372

373

374

375

376

380

其實而家張伯倫係咪應該唔會黎？

無價講點買

我覺得要直頭開個利物浦台方便大家搵POST

有道理

分裂波台

看雲膠 放唔放

推咁快原來乜都冇

多謝垃圾陳仔

9up咗咁多頁都仲係講緊個post名
😝

召喚人妻

揾人地老婆做乜

屌見到去得咁快以為有料到

你個名
打丁囉

成個post都唔知做乜
人又冇內容又冇

x2

玩住PAD先啦,下次神UP再入黎睇

415

個post做乜鳩

原來改柒左個post名可以癱瘓利post

今日係利區最黑暗既一日之一

繼跣腳之後最黑暗既利post

從正評數就知can 子有三個分身

又提

呢個時候最需要我妻

唔係op都唔知原來呢個emoji咁神
😝

平時屌得佢多 宜家先知佢既好

好彩一早改左名

436

438

CLS

一班On9 jai

【2017夏季轉會傳聞 - 基達】

前利卡馬拉爆料，佢話收到風基達已經決定轉會利記，基達已經通知萊比錫有關決定，而萊比錫亦開始著手搵替補人選，假若一切順利，基達會要求穿上8號球衣，原因係8號係佢老豆幸運號碼。

#LFC #YNWA #NabyKeita #WeAreAnfields12th #A12LFC

新8號係黑人

廢中仲喺度酒池肉林

推得最快既一day

J die me

格劍個陣快d

These are Can vs Henderson stats for last season:

Games Played: 32 v 24
Pass Accuracy: 81.5% v 85.9%
Pass Accuracy Opposition Half: 75.9% v 81.2%
Duels Won: 48.3% v 56%
Recoveries: 180 vs 212
Tackles Won: 71.2% v 72.7%
Fouls Conceded: 70 vs 28
Cross Success: 17.4% v 38.5%
Assists: 2 v 4
Chances Created: 33 v 32

So Henderson played less games yet outscores on every virtually metric, here endeth the lesson

反軒嘅請睇下

CAN有段時間 季初 好垃圾

數據只佢參考 ， 我地應從第二方面看

同埋係茅撚黎

從廢嚟講，can 完勝

搵野格下啦，推得好慢

數據勁有撚用咩
要落場先得架

屌簡 可以去到好勁既 先23歲

呢張矛野好駁la

同意

俾D時間屌簡

下季佢同沙律攪回教同盟

煞科果日最快
成個利post腥到

覺唔覺fifa17好唔真實 21.5M就買到keita

The Fritz Walter Medal. 🏅

From Neuer to Can: Every winner of the Fritz Walter medal since 2005

勁到Messi咁都冇用啦，都出唔到

希望唔好簽ox...

英人係玻璃d

Y not

反軒係無出路

仆街簡我利幫佢交左咁多學費，有毛有翼小小就走人
羅渣士仲要幫佢交學費交到敗走英超

我反而幾想簽

猶如post名

簡仔去祖記邊有位踢呀咁廢

無j垃圾既習慣

冇簡爺反羅邊有咁快簽到高普

有時D勁人(C朗 等等) 可以冬季免簽

以前細個就鍾意玩呢個MODE 依家玩FIFA都係玩PRO

UT玩過1年就夠 下年唔再玩

正式報價未
得定唔得 快d知

吹左幾日 嘴炮

ready,prepare

Willing to pay⋯

A _ _ _ _ _ _ _

利式英語

為左快啲簽到keita
大家一齊加快推post速度

唔怪得基達仲未有進一步消息，原來宜家先34 你地班友仔比啲力得唔得呀，39先會有新簽呀

我妻鳩推啦屌

知唔知邊到有得印vvd

神軒勁到

簡呢啲有毛有翼耍大牌講金唔講心就由佢走啦

Andre Wisdom [Liverpool - Derby] Undisclosed

原來去左打比

咁不如留係到打多年後備先free走

【轉會SportsLight 】

#愛華頓 正式簽下 #馬拉加 前鋒辛度拉美利斯（Sandro Ramirez），轉會費520萬鎊，簽約四年。

wow晒啦比仔

印定K8

剩係知佢走, 唔記得佢會去邊隊

g8

K8👌

簽人未呀屌

修記

睇完youtube片基達最多值30M 得個屈速

依d 先係做到野架麻.....依個ok ar....

同你上年啲comment 差唔多

簽人越簽越差

想當年 joe cole毒蛇 兩翼齊飛 攻城破塞

咁平 都無咩人爭

9成好極有限

95年出世 踢馬拉加都入14球
5m

21歲就甩頭髮 慘

Release clause

有保神根本前面就唔洗回防

塞爾維亞毒蛇
英美斯
丹麥沙維

仲有咩花名?

巴西謝拉特
隱形戰機
白粉佬

但release clause 都要看球員警唔肯
真係有大隊要 鬼會去拖肥

就好像ac米蘭連 波仔都買
真係頭都大埋

奧奧
芥蘭強
君子
君子
龜頭

新謝拉特
新新謝拉特

左腳謝拉特
新謝拉特(矮)

中場點同，中場速高無咩，推得多唔分波推死哂d波

可能當古沙咁用

開始後悔未

好掛住 白粉佬 佢以前幾勁

後備落場勁兩班

踢中場既文尼

Can=大隻版mane

Steven Gerrard began his first day as Liverpool U18's manager today. #LFC

加油

白謝拉特

睇黎下年要讓位比一哥
人地幾積極

On9 topic

我地已加都有新白粉佬

就算salah keita 黎到 都係多兩位一線尾二線頭球員
點解係都唔肯bid已成名球員 同樣都係60-70M

性價比一流 好過簽幻幻英人前鋒

too old fsg dont like

Lacazette 都係52m

30歳以下都叫老

高普鐘意造星
不過利記身份只能夠水魚價買人

阿記鋒缐好屈，不過如果走giroud sanchez就好大影響

lm

線

新星身價仲高過己成名

手寫錯

沙狗開新post冇人理

黑拉特

得vvd得英超

一哥今年幾積極，唔賣盧卡古的話，實力比上年有增無減。賣的話，多幾千萬除時再執多兩個勁人。

39係Robertson

fsg唔會做蝕本生意

btw 541

542

543

544

545

546

無入利Po幾粒鐘推到咁快以為Keita黎左

547

549

550

疊埋心水等post 52 la ching

551

搵人做住春子引戰先OK?

講真用70M買一個未證明過自己既人好危險

561

562

563

564

565

引完又點

1001😝

推極都唔郁

睇黎今晚可以爆到post

推到#600

我

愛

摩

蘭

奴

誠意推介鬼妹相ig (有圖)

開心些牙

想睇post 呀

咁鍾意屌摩做乜唔幫肥賓接貨😝

606

607

疏

但個post 都比各位巴打屌咗一半，諗住快快手推爆開過新，第39 個post就簽到人

不了

好想知道
一個人究竟受左咩刺激先會迷摩

佢痴Q咗線啊.jpg

你睇成個on9咁推po就知唔係正常人黎

仲好記得呢場

When Everton sign 4/5 players but none of them would make the Liverpool team!

愛迷

係咪想格劍?

除咗褲未

柒到彈起

法國神鋒

荷蘭快翼

西班牙重炮佬

掟波個細路果日仲行唔行得到出球場

1001😛

Can 子比人屌到潛咗水

當爺

好才要睇佢對沙皮

我愛fsg

快手推爆佢
個Post做乜鳩

一哥買買買 二弟賣賣賣

lmlm

肉鳩酸post name

足總盃第4圈，阿仙奴以5：0大勝修咸頓，球迷大讚在中路串連的阿歷士張伯倫表現出色，好像意大利一代名將派路。

因為雲格停賽，今場比賽由助教保特領軍，他派出張伯倫在中路串連攻擊和防守，全隊運作非常流暢。

阿仙奴球迷賽後在Twitter瘋狂貼文，大讚23歲的張伯倫踢法可以和派路及沙維等傳球大師媲美。

張伯倫今季只曾在英超踢過8場，不過他今場光芒四射，可能令到雲格及保特決定在周二聯賽鬥屈福特時派他落場。()

新派路

幫手推

一哥買埋Keane

30m

vvd未要double

利市一哥愈買愈多

BILD: There's been no official offer for RB Leipzig's Naby Keita. Midfielder hasn't had any meetings with director Ralf Rangnick. #RBL #LFC

EXCLUSIVE – THE BBC'S ADAM BLACKMORE ON WHETHER LIVERPOOL COULD REVIVE A DEAL FOR VIRGIL VAN DIJK

Do you think there is any chance Liverpool could still sign Virgil van Dijk this summer and if so, what will need to happen?

I don't not think Saints have a desire to sell any more players to Liverpool – it grates with their supporters after recent signings. I think they want to keep VVD for another year. But it is football – if the player engineers a move it will be a difficult situation for the club to deal with.

From Van Dijk's perspective, we've seen a couple of cryptic messages on social media…what's his mindset right now?

I do not know, but the cryptic messages do not help. I have praised VVD for being a pro on and off the pitch in the past. But I think the cryptic messages are immature, and make him look like a spoilt footballer, and I've never perceived him like that.

I think he should respect the club that has put him in this shop window. When he signed from Celtic, some up in Scotland thought he was dodgy and Saints had overpaid. Like with Wanyama. He would do well to remember that.

最後無事發生 就得啖笑

咁好笑
鬼佬叫人唔好忘本

又反高潮 屌佢老母

ho ball

唔洗訓呀

基達又空炮

正常發揮呀，你唔係諗住Fsg會畀咁多錢買一個人呀

一切都係利ff出黎

垃圾⋯⋯⋯⋯

不過70m又點會買

俾一哥簽左keane係好事，我利唔使簽呢d

會比70M就唔係利物浦啦

Sheffield Wednesday have completed the signing of winger George Boyd on a free transfer

條友當初同Ings一樣咁猛，竟然去左錫菲聯

一切都係ff

原來沒有 從來都沒有

屌

重量不重質

下個po名

收手啦

依隊好似係鍚周三

柒左,梳

原來沒有 從來都沒有😝

教我空歡喜心跳這麼久

利買人 成隻 蒼蠅 咁

不停係隔離嗡嗡嗡嗡個唔停

激嬲人

可能係報紙佬先係FLY

BTW, JAMES PEARCE咁撚可信都炒車

利物浦找球員，好比英女王找你上床
能被邀請很榮幸，但誰都不願意去。

不過比起 BILD 我信 PJ 同 JP 多啲

其實我都咁諗

高質比喻

我信痢狗柒多D

竟然未爆post同未簽到人

670

691

689

777

So, the rumours are growing that Andrew Robertson could be the left-back that Jurgen Klopp is eyeing this summer. The problem is, is he much better than Alberto Moreno? Here are 5 suggestions to get your teeth into...

Andrew Robertson [Hull City]
Price - £8m
Age - 23
Games - 39
Goals - 1
Assists - 3
YT compilation -

Faouzi Ghoulam [Napoli]
Price - £15m
Age - 26
Games - 38
Goals - 0
Assists - 10
YT compilation -

Jonas Hector [Cologne]
Price - £20m
Age - 27
Games - 36
Goals - 1
Assists - 2
YT compilation -

Alex Telles [FC Porto]
Price - £25m
Age - 24
Games - 45
Goals - 1
Assists - 10
YT compilation -

Benjamin Mendy [AS Monaco]
Price - £40m
Age - 22
Games - 39
Goals - 1
Assists - 11
YT compilation -

泰利仲未肯收皮，上一代英人真係個個唔願退休

未有offer

利邊會買到telles 或者mendy

ROBERTSON 英超都有1入球, 3助攻, 去利之後利化, 打6折, 即乜都無

MENDY傳緊鏝

籌錢

正常

6折
0.6 球
1.8 助攻

應該1球 2助

仲夠料踢利記其實

0.6球= own goal
1.8球都叫OK

場場打守勢波先得，防線極後雙防中雙閘唔上或者更甚要3中堅先掂
即係lovern 打修玩守勢波可以係頂級後衛，來利防線前壓變垃圾

Clyne 鐵人RECORD

2015–16 Premier League 52 games 2 goals
2016–17 Premier League 41 games 0 goal 2 assists

打前壓都勁的中堅太少, 做到都可以上一線

踢兩年就差D夠100場,

捱唔到幾耐

skipper

2011–12 Premier League 48 games 2 goals
2012–13 Premier League 44 games 6 goals
2013–14 Premier League 40 games 5 goals
2014–15 Premier League 54 games 7 goals
2015–16 Premier League 26 games 2 goals
2016–17 Premier League 27 games 1 goals

其實都over25場算係咁

不過premier league點樣54場

Sturridge

2012–13 Premier League 16 games 11 goals
2013–14 Premier League 33 games 24 goals
2014–15 Premier League 18 games 5 goals
2015–16 Premier League 25 games 13 goals
2016–17 Premier League 27 games 7 goals

sor, 呢個係TOTAL一季, 其他字我CUT晒

當年GJ 咁多年先200場
2009–10 35 games 3 goals
2010–11 35 games 2 goals
2011–12 29 games 1 goals
2012–13 43 games 2 goals
2013–14 30 games 0 goals
2014–15 28 games 1 goals

英超就話太chur姐
次一級夠做

Andrew Robertson

2014–15 24 games 0 goal (Premier League)
2015–16 52 games 4 goals (Championship)
2016–17 39 games 1 goal (Premier League)

買佢真係預佢可以踢得多,但唔會有咩好表現, 應該差過佳尼

咁都有7 goal
Class is permanent😝

最差果季就係無左蘇7果季, 5球

你唔預佢好過clyne掛

當然, 我只係諗, 如果左右兩閘都係呢類可以長傷但平庸的人會點

Hull 14/15係英超架咩

class

個季諗住靠佢 點知長傷

Arsenal Emirates Stadium 60,272
Aston Villa Villa Park 42,682
Burnley Turf Moor 21,401
Chelsea Stamford Bridge 41,798
Crystal Palace Selhurst Park 25,747
Everton Goodison Park 39,571
Hull City KC Stadium 25,400
Leicester City King Power Stadium 32,312
Liverpool Anfield 45,276
Manchester City Etihad Stadium 46,708
Manchester United Old Trafford 75,635
Newcastle United St James' Park 52,405
Queens Park Rangers Loftus Road 18,000
Southampton St Mary's Stadium 32,505
Stoke City Britannia Stadium 27,740
Sunderland Stadium of Light 48,707
Swansea City Liberty Stadium 20,827
Tottenham Hotspur White Hart Lane 36,284
West Bromwich Albion The Hawthorns 26,445
West Ham United

8M 買羅白臣

如果MORENO都爭唔贏ROBERTSON,咁應該賣唔到8M

D黑人土豪FEEL
白衫+大量金

matip 反而好少咁著 清泉

穩定性都好重要 防線唔使經常換人 唔使落到場再夾過

求神拜佛 下年唔好再skip曬啲比賽

734

735

736

737

738

739

740

推

查漢奴古先2000萬

742

去去柒post走

1500磅 利唔屌

仲有兩星期

重過隻大母豬

黎香港了

聯賽3球
聯賽盃4球

成日傷都有咁的成績, 反觀巴神

基達一齊黎

咁有信心

今個星期簽到keita我即印波衫+抄keita wiki

唔會簽到啦

找都無找

淨係不停放風傳

不開針

佢緊係講緊現時的英女王
正如今日的利都不如昔日的利

一哥都使100m嗰陣利狗係咪應該使夠150-200m呢

反正J開歷史

一哥賣 LKK 可能都填返哂呢個數

有啲擔心利賣唔到人 然後影響買人
好似沙高呢啲 30m「主要資金來源」

唔使擔心
賣咗人啲錢都未必用嚟買人

唔駛擔心
到時咪
50m 平賣古仔
30m 平賣文尼 來平衡收支
呢個價 全歐洲有d錢 都會搶

唔覺最後 過度開支 變得斯聯
我地fsg

死乞衣老闆 咁多盈利咁度縮

比d時間fsg⋯⋯⋯

你地想要乞衣老細 定中國老細

轉會窗完前一刻都仲要俾機會FSG

都係乞兒有咩分別

死猁狗

臭利狗

放沙高未呀？再企硬30m睇怕到9月都賣唔出。

賣人方面我地fsg唔洗你教

jc twitter 串得岩

拖肥是就買左1好多人 但一走盧卡古 肯定仲衰過上年 上年盧卡古 入左2x球

好像熱狗巴利 利 蘇7走
換左一堆人返來

成績差到爆

FSG 試過賣唔到人未？係咪每次佢想賣的人都係同一個轉會窗甩到手？

cap jor pic

賣人都驚

好少free走 ， 點都有幾m入手

fsg好少平賣球員

轉會窗員鬥bin c

今年前沙律中基達後vvd可以話係毫無破綻

唔係 有時賣唔到好價會寧願擺喺度/借出去
e.g. ilori markovic

Balotelli

MKV 完全無消息放
會唔會比次機會佢

Need to ask yellow cow

愛狗隻卡拉神水貨feel味濃

水您老尾 勁能過軒神

之前唔係話減返盧卡古d入球
拖肥個分一樣無變咩
盧卡古只係用黎錦上添花

55

fb搵下 都有人放
不過預左要食炒

吃不到的葡萄是酸的

咪撚燈啦

佢唔係你

What if we don't get VVD and Keita this summer and without plan b

陷家剷

Next year will be... exactly the same

要去租飛機掛banner了

FSG OUT
HENRY OUT
FUXK LINDA

講真冇VVD冇所謂, 傷完又唔知點
soton咁撚柒串, 唔撚好再幫襯佢

高普真係幾掂 想買既人都係對症下藥 salad keita VVD 唔似之前d領隊鳩買

不過想買既唔代表買到

跟著R連外圍又輸鳩埋
要踢星期四晚嘅R霸

咁仲有咩cb....

買完vvd先唔幫襯

Lovren

koulibaly

814

呢個都好貴，起碼55m+

打包埋werner啦屌

利迷打少d wiener啦

肯放1件已經好好

一月傷晒d人都唔留就知冇機會

買左salah mkv應該無機了

822

823

824

825推爆佢

826

827

828

829

830

我諗15m 樓下出貨

屈福特好像 bid 過 10m 多少少

好似古積咁留得低唔撚用咪又係死

我見屈福今年專入d下欄野
買mkv岩佢地啦

屈狗食撚屎啦

高普想搵件打得高位既中堅真係唔易
一般中堅唔少好野啦其實

真心想知高普有咩中堅 plan b
依家都愈來愈唔似簽到

Ake都20

Mkv都20 la

戈麥斯

奇拿環

基達都似簽唔到..

又推

再推

新post未

推咁快原來係空炮消息

完post未

20M 一次放撚晒moreno同mkv啦

fsg 想2件放到 差唔多30

傳摩仔想要15m
mkv 想要20m

最後左扣右扣 我諗佢地想回收30m

mkv 20m真係講唔過去,有15m都偷笑

咁 Ibe 都 15m

般茅上屆做左水魚
今年入比高域,ake,defoe岩好多

都唔算好平
不過正路好多

fuck fsg

YMCA

DLLM F$G

CCCF LINDA

I LOVE MORENO

FUCK U MAMADOU

SUPPORT ALBERTO

CAPTAIN SKIPPER

PUSH

快d推完啦😝

摩迷當道

降魔伏浦

下個post 叫[從來沒有，從來都沒有😵]

下個post 名

Can 子apologise

9up

Ching 睇黎好想快啲到post39

推快D

到第39 個post就簽到人

899

900

901

902

903

904

906

905

908

989

十連失敗

迷簡=on9

迷摩=Ho ball

=sick ball

914

又炒

vvd

Don't FF la ching

Is not our people

快d黎啦利

Chris wood ok?

要熱烈地親親Daddy

922

924

黎香港呀

佢跟埋黎

煙鏟不了

Moreno=new bale

唔緊啦

真心唔正

煙味好嘔心

其實19/7 幾點開波？

系

頭場踢幾點

上次歐霸決賽踢得好差

Bale而家都變咗辣殺

6點

玻璃

💩

😍

942

有passion唷

🤤

咁我要干daddy好了

☺️

948

🤦🏻‍♂️

3後衛大師

一定要搶1001咪比條on9開

Gay

歲刷刀畢擇已耳耳杠耳耳耳耳耳耳巨力大

我都想幹他

我幫你

我下面給你吃

嶗竹

960

😘

屌

又落狗屎

慘

濕撚晒

照推

誇誇誇嶗已嶗刀耳留耳毋留留刀粵留田竹

免簽巴斯杜巴同史獨玩遊戲

唉唔撚驚

圈圈田山

樓下係雞

樓上死傻仔

屌你老母

1000 過夜

你係雞喎

樓上是G

橙

standby

完美雞翼

鬥快推爆佢

1

田

我屌爆你老母